瘋警嘲勇武鄉音婦返大陸 被反譏：返屋企嗌你老母除褲

7.21元朗恐襲3個月，市民在元朗一帶聚集紀念，晚上有抗爭者堵路，警方一改7.21的做法，沒有掉頭離開找「增援」；也沒有接到報案後39分鐘才到達，而是第一時間派出大批防暴警到場驅散，更拖出警犬到場。

有街坊裝束的市民，見警犬沒有戴口罩或防毒面具，於是提醒警員不要帶犬隻到放催淚彈的現場，卻反被警員粗言相向。又因街坊有口音，疑遭警歧視為內地新移民：「話我講嘢講得唔正啦，話我係大陸人啦：『你返大陸啦！』」街坊又指警查她身份證，她不禁怒從心起：「我嚟香港廿年喇，仆佢個街，歧視我哋啦，跟住佢X老母嘛，我話老母你哋返屋企X，你慢慢返屋企嗌你老母除咗褲畀你X。」

街坊指，自己僅因叫警員不要帶警犬出來，「我話你有豬嘴戴，人哋狗仔冇豬嘴戴。」她指自己家中都養狗，質問警員帶犬出來做甚麼。不料警員竟回答：「狗唔帶佢落呢度，唔通帶佢去遊樂場玩丫？」

當所有生物係工具

搵愛協溝通下